AM7093去左旺角警署，留意宿舍後面有無警狗落蓄水池

搵機同人長期mon實

推

推！

推 爆 佢 ！

發生咩事？

今次真係好撚大鑊，要睇實呀，有無巴絲住附近

推爆佢呀，仲有冇街坊係附近

推。

有無人

去
1.大坑東蓄水池入口mon住
2.警狗遊樂會有冇白車出入

搵議員幫手，要求見手足同核實身份

已經set撚好晒cam!

有冇最新消息

睇手足有冇事呀

大西北撚表示辛苦各手足了

今日新月

push

??

Push

推呀

屌點解熱門無左

有

仆你個街，推

推啊屌

推！！唔想又見到浮屍新聞

老老實實其實佢係咪有秘道通到落去都無人知

辛苦你，巴打

Pish

其實住附近嘅巴絲可考慮長期放cam廿四小時錄住

我指全港所有有人住附近嘅關鍵位置。

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔知係咪樓主嗰單啦

有個手足俾狗打到成地血無哂知覺
當時無上白車直接喺狗車上被車走
好驚又被自殺

算喇, 如果連登真係要出賣, 都無人走得甩
其實都預左，中共黑客同間碟咁犀利

推 給力推 大大力推 P仔照推

pushhhh

pish

ಥ_ಥ

哩d野日光日白唔會有行動, 要夜cam.. 有無d 夜cam係可以unplug嘅? 夾晌顆樹度咁每隔一段時間去換... (72疑冢)

lm

推唔到都推

推!

Rui

冇用的,他會喺你睇唔到的情況下落去

屌痴撚線，推

又打死左人

咩事

推到見到屍.........

Up

可以咁明目張膽
今日4點大話會記者可唔可以幫手跟進下

記者求下你地唔該幫下手
人命黎架

樓主請小心手足一個都不能少

住附近可唔可以 set cam ，夾錢買器材

推啊

pp

唔知車咗去邊到

屌你老母
出面一堆垃圾post
呢個post同琴日講呢個手足嘅post就冇咩人推
你地係咪食左屎？
唔推唔好話自己係連登仔

推 好擔心

雖然唔知咩事 不過推咗先

p

上去

Please

議員呢

跟進

有冇兄弟睇住？

推附近手足幫手

推手足唔可以有事

lpp

tui

情況點

Just 9 up, 嚇一嚇佢地

？

推呀！

有水通連去尖沙咀站，wtf?

G

仲有將軍澳狗屋

沉撚左呀！
推

咩情況

有無update

llppp

巴打識玩

裝部cctv?

權宜之計黎
夜晚邊set得切

有無巴打快手搞搞佢

其實根據黑警如果要運屍既話
凌晨應該最有機會

住附近手足留意阿

llp

沉你老母咩
推呀
死左人呀

攞

熱門呢？

旺角手足失蹤
現今下落未明
連登仔：不了

垃圾post
連登仔：置頂

食屎啦你班垃圾
熱門一個post講失蹤旺角手足都冇

死撚左佢啦
手足就係比你班垃圾連登仔害死
連垃圾5p post都可以上熱門？
你地羞唔羞恥？

有冇咩Update

有無update 推

有冇消息？